跑跑卡丁車rush+ 香港隊招人！

歡迎香港既手足們，開開心心一齊玩，同埋統一後面個名加返ᴴᴷᴳ，香港人加油！唔洗技術好好，最緊要大家玩得埋開心玩，如果人多會考慮開個tg gorup for咁多位手足一齊玩！

冇車牌 sorry

大陸ser玩家轉來香港ser玩有冇人氪金比我抽車車～我可以輕鬆過L1

玩緊呀 不如開tg group?
改名係咪要課金先得？